大家點睇糖心風暴3？

希望唔好再金句前金句後 好撚膠

稍有個性的人都唔會睇無綫膠刻咁老土

有王浩信既劇我一律杯葛

稍有個性的人都唔會睇無綫膠劇咁老土

好似好多床戲

點解？

無陳豪

上兩套好睇。。。

無鮑魚仲糖咩心

冇嘉欣bb同林峯嘅溏心風暴仲有資格叫溏心風暴咩

奶茶

集集嘈黎嘈去有乜好睇

一定有金句
開頭懶溫馨
之後集集嘈
想愛不能愛
靜音都有聲

只係想睇唐文龍，黃宗澤

有佢真係差好多。。。唔識做戲